中四男生運動場上體育課 跑步後暈倒送院不治

上午10時22分，荃灣城門道21號城門谷運動場，警方接報一名19歲姓肖男生，在運動場跑步後暈倒，由救護車送往仁濟醫院後證實不治。警方正展開調查。

男生在附近路德會呂明才中學讀中四，該校校長馬玉娟稱，今早體育堂，老師帶領兩班男同學20多人，到400米外的城門谷運動場上課。當時只開始一會，其間有學生跑步，但不算劇烈，稍後該名男生在場邊踱步時暈倒。體育老師連忙替他急救，並通知學校報警，惜男生送院搶救後不治。
校長續稱，男生成績中等，品行良好，喜歡運動，如跑步和球類，未聞他近日患病，同學也表示事主今日返學時，並無異樣。

校方稍後發家長信通知其他家長及學生，並會留意同學的情緒，提供支援及輔導。

近排好似多左學生猝死

唔知係咪讀書太辛苦

大陸新移民 -1

19歲 讀中四 姓肖

19歲中四，打錯左?

大陸人因為英文屎要由基礎讀起
同埋部分人想讀多幾年屈分

姓肖，你自己諗